有冇人中意聽Hyukoh?

真心好正

Wing Wing
其他歌都好正 旋律聲線好獨特 鐘意佢沙啞加慵懶嘅感覺

有 睇完無挑識佢
comes and goes

最中意佢同primary出果隻碟

gondry mv都拍得好靚

bawling正到仆街

其實island都好正

Ohio起有feel

Island
dududududu 個part正到

上年clockenflap 睇過正呀喂

碟已買 最鍾意hooka

香港邊到買到？

yesasia/ gmarket

好似好耐冇出新單曲

睇完無挑之後係咁聽佢地既歌
好正😍
最鍾意gondry

panda bear~

有冇人知幾時出新歌
佢cover d歌特別正

最近好似去左蒙古拍mv

正呀出大碟

推到出碟

推

TOMBOY 好撚正呀！！！！

歌詞
Paul都好好聽！

佢最新同IU唱個首cover冇得輸

IU個個cover真係最近最愛

咩cover 唔係淨係得Gondry同IU自己首新歌咩

好撚正

Tomboy好撚好聽

新碟無限loop

唔係無挑佢地應該無咁紅啦

《燃盡的青春，hyukoh 第一張正規專輯 [23] 的深入製作實錄》

入面仲有吳赫介紹每一首歌

吳赫好型
好鐘意佢唱少女
其它翻唱都冇佢咁正

想買佢隻新碟

Tomboy好好聽 loop左幾日

hyukoh諗嘅野係唔同啲

呢兩日j到出血呀

有無人已經買左？

gondry, wing wing 個d 真係J出血.
新碟反而冇咩feel, 點算好

唔係掛

gondry真係超正

推poooooo

快啲出埋黑膠

新碟正撚到仆街

已follow

正啊屌

韓國場無時間去..幾時黎香港開演唱會

Tomboy呢

Fuck!

新碟我覺得一般
感覺上冇前個兩隻咁突出

上年clockenflap企到頭幾行睇
重要落勁大雨超撚正勁好氣氛
不過第二日病左但好值得

香港有冇得買新碟

好彩上年有去clockenflap,如果唔係可能一世都見佢地

正到仆街好好氣氛好想聽多次
不過個日音響就差左d

個咪都搞左勁耐

好似有香港有演唱會

幾時？

新碟都正

6月22日

新碟tomboy聽到喊 最鍾意tokyo inn

痴線無啦啦即刻賣飛
有冇人買左飛

係咪賣晒啦？

禁到入去揀數量灰左 購票個制又灰左

完全無宣傳既

TOMBOY真係好撚正

屌!!!!!

突然賣哂

+1

好彩今朝一早撳咗

笑撚死

唉屌 無上fb完全唔知黎香港開concert

Why always try to leave me alone

Same here 好撚傷心

琴日先收到風 咁快賣哂 ？
估唔到係香港都咁有人氣

要飛求放
Telegram @Gimlet1987

慢慢開始諗，可能係命運嘅安排

呢個勁搞笑

求一張飛 買唔到呀

telegram me :

求飛呀求飛呀 我睇唔到我生存唔到落去呀

Tg workfor420 求放

隔離post見到話今次要實名 乜都放到飛既咩

有啲咁嘅事？

Comes and goes
Gordry
Wi lng wi lng

新碟tomboy最正
萬里曲風好撚得意
Leather jacket同冷數啲嘅2002 World Cup 都唔錯

利申:上年clockenflap有睇佢地，雖然勁撚大雨，但氣氛好好 記得光頭仔仲唱月亮代表我的心添

萬里好似以前60-70年代個d曲風咁

可以更改資料 改名

就算有人想炒 黃牛分分鐘同我地一樣都唔知黎開同開賣

一定好正 入得去全部真fans

Hyukoh

老豆都無飛

屌 求飛

Tg: mr_flower

Tokyo inn

未上無挑果時同人推過hyukoh
比人笑我kpop乜乜乜
今日果條友去搶飛
佢憑乜呀

有冇人覺得吳赫無論外型上定音樂風格都同juno好似
佢地d音色偏低沉沙啞 好多歌都好似係你耳邊講野咁
外型上就唔洗講 和尚頭
（兩個都聽開

juno唱歌可以進步～吳赫音色唱功都係正

TG:
求1張飛

就連今次個場其實有幾多飛都唔知

我去過果個場睇show，個場其實好細
唔怪得咁快賣唒

把聲都差好多皮啦juno把聲咁薄
利申兩個都有聽

仲要細場..實好撚正

仲要係全企位
唯一安慰係買得飛入場應該都係真心fans掛

好撚想睇呀。。放飛比我啦求下你

跪求一張

加場呀六月二十一號

買撚左喇！！！！！！！！

好彩有上黎 即刻買撚左啦

加左場 已買

一條友都要去睇

推推推
上次買唔到飛既快d買

唔該晒樓上
我都買到了

好感動呀

串鳩佢嘛

買到啦
好開心呀

我都係
上次見到售罄真係灰到仆街

仆街加左場都係買唔撚到
好中意聽Ohio Mer Gondry
I have no hometown都好正

唉 好想聽live

我見個網重買到啵

第一次現場睇hyukoh
好緊張
Btw 有冇人身邊冇fd 識佢地
要自己一個去？

X2 仲有得賣喎

霎時感動 好彩有加場
各位到時見

係。俾佢scan QR code 就得

X3. 剛睇到立即買左

到時見
咁細個場氣氛一定正到爆

其實邊度有講加場
我咁岩睇呢個post先狗衝到

J到成地都係 現場聽hooka

主辦your mum 個page 有講。個搞手同上年clockenflap 同一班人黎

上年clockenflap雨下睇係好正！

勁好彩
Facebook有friend share 佢開賣
一個鐘內R到friend去睇即買

Music zone 得600個位 好細所以勁快賣晒

Me

佢cover少女首歌真係好正

原本星期四有d事去唔到仲好唔開心
估唔到加開
一條友都即刻買

其實好多架 我自己都睇過幾次

上次clockenflap 落住雨聽

估唔到加場我都買到啦

我都係自己一個去咋

一個人去

希望唔多蝗啦

好撚期待呀

由唔知賣飛 到賣晒買唔撚到 再到今日加場又買到飛

真係來回地獄又折返人間

Thank you like左先

一個人去
其實一個人去睇show無乜野，唔駛驚人白鴿眼

Share 一段hooka 嘅live 先
呢首歌玩live真係好正

到時開左場個個淨係專注場show 無人會理你

我都一個人去啊
聽歌始終有知音一齊聽爽d
唔介意可以一齊去

一個人去
有無人第一場？

有無人知洗唔洗跟no.入場？

21/6

我係22/6先岩 打錯左

啱啱買咗了 自己一個去 正

好撚開心
買到了

最正係tomboy

我
睇黎621 半個場都係連登巴絲

連登團

好彩睇622

各位到時見

好明白你既感受

希望可以聽一次live版少女 超鍾意首歌

intro正撚到 hooka係我最愛

連21/6都賣晒啦

多謝各連登巴打告知先可以買到飛

連登仔包場

唔使
越早去越近台

放工先去 無時間排隊 係後面睇算

求多張621嘅飛
想同fd一齊睇
Tg: mr_flower

+1 享受音樂算 反正唔係睇佢地個樣

唔會 個場唔係好大

+2 放工去到應該岩岩好開場 係後面聽歌算

夾係中間仲慘

企最後望到成個台 係遠少少姐

點都會望到d光頭仔個頭

Thank you thank you Jesus !thank you thank you Jesus !

這樣是不對的

如果我開返個po集中討論hyukoh你地點睇？

屌，聽hyukoh梗係自已一個啦
I never thought you're suit a traitor

Bawling 真係正，識聽一定係下晝三點聽

Bamboo 呢個LP version邊到有出，唔知果日會唔會唱

請定假一早去排

那有假

同埋睇完頭兩行 分分鐘第二日返唔到工

一早賣曬，絕左版

之前睇過另一隊band show 睇完無左半條人命

雖然真係好撚high 但年紀大唔夠d妹妹黎

CD warehouse有冇隻23買？

請埋22號

唔啦 輕輕鬆鬆去睇show好過

你地早去排隊既加油呀

有無人有多一張飛賣 最多我早d去幫你排埋隊

唔知會唔會唱甜蜜蜜，或者其他國語歌

万里

一齊 eh!eh!eh!

求兩張飛！🙏🏻🙏🏻21/22!!

Tg workfor420

我通常會連住Gondry咁聽

一位

應該唔會

求一張飛 邊日都得

求飛

各位巴打可以去香港hyukoh fans page fb睇睇，因為果度專有人放飛買飛

有無人知首爾場個set list?

下星期就係啦

岩岩都想問
原來7點半係入場 8半先開show
佢張飛就寫7半-10半

我想要袋同tee 但唔會咁早去

就快星期3

七點半入得，你地會幾點到？
唔求企好前，standing迫死

唔記得左要食飯添
我都要6點先收工

我諗住8點先到
係咪真係8點半先開場

聽日落雨 是咪唔可以攞直遮入場？

你地諗住搭咩車去 放工時間九龍灣好撚塞車

我諗係

巴士小巴都去到果度 不過多數人都係去到九龍灣轉shuttle bus

背囊ok架

已經咁多人⋯⋯貼紙仲賣哂

好多人去到？？

其實有幾多位

個指示牌好撚戇鳩 我同個fd兜左成個圈先見倒

仲有無周邊，想要cd同scarf，見fb d人share好似已經好多人排緊入場

應該都仲有周邊賣 見倒有人買左袋 但cd嗰啲就唔清楚

熱到痴撚線

吓 冇乜人排喎 平行時空？

想企頭位應該幾點排

頭先未放得入室內 係出面排所以覺得多人姐

啱啱先到九龍灣，係咪已經入場 有排等

多唔多人排緊入場？

有2張22號飛 有冇人要？

而家好多人了

未入得 要排出面
頭先有條友望倒條隊勁大聲咁話 下我唔會排咁長囉

排到出面
買goods就真係無人啦

睇嚟我已經屬於前嗰批

好彩有d風 如果唔係熱撚死

個巴打又話無乜人既

周邊冇咩人

周邊係正入口隔離咋，地下果陣轉右

周邊係正music zone入口隔離

認真，睇聽日

6個身位

X2

目測average 160cm

前面d人太高 我都係企後面算

入場係咪俾qr code人scan就得

係

企後面睇得晒成個台

Thank you
好餓想食過subway先入場

電話盛宴

岩岩聽完出黎 正

好撚正

但點解d人成碌木咁企係度
係臨尾氣氛先好少少

前面句堆冇放低過個電話

前排堆死魚全程拍片呆企手都唔Fing下，做乜9

有條女睇睇下坐左係地下中間 起返身之後係歌臨尾好撚靜清唱緊最尾幾句好撚大聲同隔離傾計 乜撚野聽日返幾點 屌你老味咩

個個企係到唔郁 我唔敢舉起手呀
最後自high

咁撚on9

隻腳好累

由頭fing到尾

假已請

比想像中唱得少歌

你企起咩位

其實都算唱得多歌了

係時間唔夠 得一個鐘九個字

我企個邊幾有feel, 我自己一個都好投入

mer同指定席編曲真係好正
wanli、hooka、die alone聽到入哂神，masitnonsoul呢d真係好high，自己一條友好似癲左咁，但身邊既人好冷靜

btw真係好多人掛住影，見到幾個直情開埋fb/ig live

見倒自己

揾倒自己個位但太矮見唔倒自己

隔左五分鐘都冇

真心服左班手機撚

最後都無唱到little girl唯一失望點

好想聽次live

想知聽日同今日歌單應該一樣？

我剩係想買貼紙咋 點解可以半個鐘就賣哂

坐都未坐低就出番黎

屌 最前個班真係冇放低過部手機
Encore個part扮到明預咗 佢首歌有program
冇唱到Ohio有啲唔開心

Btw想問問最尾個首歌叫咩名？

呢d偽encore就預左 我勁驚無hooka
好佩服班手機撚 影相都算，錄片無停過

我買左cd 原本想買袋太大個
想買tee又太大件

好撚正 好想睇埋聽日

最前排兩三行企得咁近都仲要隊部手機高一高錄片 好心啦 明明可以同自己視線低炒錄又唔會阻到人 咁前都要舉高阻住哂 後排啲人真係睇乜

好唔尊重

我首少女 咁紅都唔唱

我都好期待佢唱少女 結果都係冇

好想聽Ohio

surfboy

舊碟Ohio同mer都好鍾意，聽到mer好感動
其實仲好想聽同primary一齊出果隻碟，好鐘意island

痴撚線

Lucky you!

Same

同埋island果種吶喊

有無人係度

琴日都幾多大陸人睇 周圍左右都普通話

頭位有大陸人打省